[我地係衝冠呀唔撚得呀？]般尼 對 利物浦 2

冇話一定衝到

今晚起身睇波啦垃圾

嘩屌

開過個啦吱仔

乜撚野topic黎 開過喇

明知自己臭口

咁撚惹火呀

此 post 已完 請移玉步

開開開
出個post都要驚
利撚壓抑到

原來有暗示
奶West ching

Captain吱似乎想反擊上次比人cap出公海單野

最後2日我就過probation 可能過唔到呢

沖條撚咩猁狗

on9 post

應該係我地一定得

放心啦 實過
慢慢對肥西

下個post直接寫3冠王啦

可能佢過唔到probation呢咁

又黎
Btw UT炒卡就梗架啦

支持衛冕

Topic

Cls topic 好尷尬

有咩好炒 我果招過左black friday就搵唔到食

衝冠真係好似沖廁咁易

放吓料都好丫

隊長吱比人cap完圖痴q左線呀

冇好好保護吱仔係我嘅錯

得番千六蚊 唔知可以點翻身

屌你on9 topic

買鏝冠軍等收息

呢幾日無野好炒
又無sbc
打都無動力打

炒木耳唔講

我都係咁啱追到post見到

我都好耐冇開機打 係琴晚proclub先同朋友打下

要失分了

100%既事

post名
等比人鞭

唔洗15 分鐘已經多過我上過po負皮數

夠錢買91謝隊未

無卡炒睇達哥好過

條友玩認真驚特別鳩

我得三十萬

你好撚威

今晚點出好

屌啦星開過啦

笑撚到仆街
熟悉嘅達返黎啦

captain豬

wa diu

CaptainG有冇興趣將你既氣焰放係迷摩黨
迷摩精神，J撚死人

Topic成個傻閪咁

所以你入左來

滾唔得幾大 最廢果隻86都八十萬

大家咁話！

死利狗咁能串

係咪想挑戰最多負皮利po

Just正評

正評

哥基利

要改d on9 topic先唔會利post 已死

死撚開啦你

black friday果期滾勁大 一日賺至少十萬

隊長G又曲

今晚一齊抽獌狗ok?

我剩係知課左幾舊得一隻walkout
閪驚

記唔記得之前有個咩力爭分組賽資格打柒巴塞
最後好似用動物圖推爆咗

中過摩笛 aguero ucl eriksen 黑馬屎眼咋

ok互含

生活好大壓力？

含你老母啊，叫你地一齊郁鳩獌狗啊

你地生性先得架

0:3波蛋

有人開過個未？

係咪打羽毛球

咩日子

Pm左

我無咁多

上次暑假

等被人爆閘

Topic柒

食撚屎

係咪玩野！

Sor覆返你啦

搵錯人？

你都係打波定點？

唔通揸波咩

可能係想黎打鳩你呢

你block左佢

都唔識佢tg,點block呀

傻豬黎既係發起人加book場人

隊隊都衝緊冠

Pm左佢

韓妹子係咪先前扮自爆個條傻鳩?

無反應喎 是咪set 錯野

樓主係鬼

兩個既tg都無反應,姐係証明唔關我地事
定你果到收得唔好,無send出去定set錯私隱

揸住杯老虎堂 茶拍甲油果個

睇番張圖,連剔號都無,即係無send出去呀
一個剔係send到,2個剔係人地睇左

今晚90%假利

真利

衝唔到冠就睇呢場 唔是唔睇呀

韓佬子渣ga

今晚摘名
邊個唔出現邊個就係鬼

我都諗緊睇唔睇好

仲要諗就知你唔夠決心

見到post名就知今晚要收皮

見到個Topic即刻精神左
原來Captain吱又發功
皮已正

考試 不了

而家訓 準時起身睇波

屌摩絕殺 唔洗諗

og?

Ching sick ball

千里走單騎巴爾式入球啦

怒髮衝冠我就識

我放低TG?

已買主勝 多謝topic

今晚做假利

我賭錢概都想買下主勝
Free money

你放就準備比人pm爆你啦

日經巴都搵到我

痴撚線

要返工不了

真係有咁多健康既利子?

拿拿林推爆個閪 po 先

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

今晚真利

#LFC left-back @andrewrobertso5 in outstanding form and deservedly nominated for PL Player of the Month award for November. He‘s up against Felipe Anderson, Lucas Digne, Leroy Sane, David Silva, Moussa Sissoko and Raheem Sterling.

個topic

後衛入選已經好勁

但實唔會夠鏝城3子，入勁多波

千祈唔好

不如你睇下有無得改setting

有得投票又唔同講法，始終Fifa 英超冇屈機左閘，最後投投出黎個結果可能同沙尼丁力差唔多

有無廢青真利唔訓直踩

個post名on9到搵左勁耐先搵到利post

樓主

唔係廢青但直踩

場場都關鍵架啦，一輸基本上就收皮
曼城個勢唔會輸咁款

Potm robertson洗唔洗三十萬

睇清楚

之前lucas都唔算貴，我估啫喱唔會太離地

我都想打羽毛波

有冇ching 覺得今晚會失分？

上年對搬泥又係熱血絕殺
希望今年睇半場可以瞓覺

PM咪得

人在異鄉 身不由己

正常球隊都射得爆糟嚇啦，不過利就

我，而家飲酒飲到三點九

也許中龍很難
就難在三個前鋒廢到西咁怎麼辦

睇完都準備番工

好文采

飲咁耐

訓先

正評 撐隊長

撐 下個post叫 我地係歐洲二哥

冇拍，可唔可以 join

Inside Anfield: LFC 1-0 Everton | Scenes as Divock Origi wins the derby for Liverpool
24 位觀眾等待中
12月6日 1:00
將在 3 小時後上映

你book到康文場又借到拍都ok
我bool果個場無拍借

康文有得借ge

我有2塊

miss you

跟住成班又係度開過啦開過啦

驚閪咩 班波台狗冇用架
我地一個稅佬交嘅稅已經係成個波台總和

假利

邊間教會？

反正都係咁 呢場贏到直接
下個post 叫 agger路 燈你老母咩

個名Post 好有氣勢

條友係咁開post追擊

哩隻假膠唔理好過真心

艾朗連隆 我細細個就聽過呢個名

你未講樓主好靚仔

佢呢輯裸照勁正

仲唔訓，想做假利？
btw 圖呢

講唔出梳

好波

烏煙瘴氣

達哥真係好可愛

應該有人會有拍多既,夠4塊就得啦

就算鏝一路贏落去都無所謂
只要我地都係贏曬再贏佢地就得了

力G神鋒果期真係好撚勁

訓

個名

我哋今年要衝三冠 得唔得先？

戒煙未

支持隊長豬

今晚係咪出奧力子

奧力子正選f9後備

渣ga

做假利了

啪罐雀巢咖啡掂撚到聽朝啦，成班weak

weak

射呀射

直落?

睇完義不容情訓了

義不容情係n年前個套

topic

呢排重播

G

訓兩粒鐘先

真利點名

唔知有無10個人睇

準備訓

直落

搬泥打勁隊有一手

深夜西波 不了

點名

好眼訓

屙夜尿 訓番

有掛捱

有排捱

origi+sturridge!

三子冇哂 基達

Alisson Gomez VVD Matip Moreno hendo milner keita shaqiri sturridge origi

Moreno

VVD咁落去會唔會變clyne

Wa 抖哂三件
希望有野睇

442鑽石定433origi打左翼呢

clyne 後備都無有camacho反而

力子 史獨 沙短
基達 米拿 軒
屌摩 雲 馬 高
臣

今場似我平時玩fm

屌聯賽杯黎？

屌摩..........

準備比人456

咁陣容,訓了

主勝10倍

人地係降班區je
都唔洗留力到咁呀嘛

望到個陣都唔知講乜好

屌摩

三叉戟一個都冇，咁難得
呢場一定要睇

前面3個夾埋係SOS
今晚兇多吉少

雪撚曬前面三個

成個中前場最撚大粒係我軒

7 個輪換

廢中洗唔洗咁搏

平時就勝利十一人
屌你一換就換七件
打career mode回氣吖？

其實呢關都過唔到又點同而家隊鏝爭呀，咪當早啲死左條心囉

沙拿係咪開始被凍

唔換先奶野

利子真係難服侍 少輪換又話正選十一人而家換7個又話踢聯賽杯

幾期待力子 餓左波咁耐

Origi值得依一場正選

希望今晚唔好出事

la子都回歸大軍

獌聯做乜棄驚
仲諗住靠佢打痾狗

等睇失分

La子就算啦 速度過人傳波都廢哂武功

依然要睇屌摩表演
點撚解

輪換預左，係擔心屌摩個左閘位出事

毒梟到底去左邊
後備擺camacho都唔擺佢

vvd真正考牌戰

軒正選
都係做假利算

早唞啦各位巴打

廢中個陣好難捉摸

上場前你同人講力子做英雄都未必有人信啦，la子有波底，同隊友配合能力高，我撐佢踢返起

睇個陣都有啲唔開胃

大勝吧！利記

la全盛期要數到狜未成材果時

左右閘+防中

16-17好好j

呢件算la

傷 好似係

全盛期 中場 古+la 係破大巴組合

睇好沙基利同基達

收到風 我軒今場戴帽

阿樂 salah 交屁 棉奴 平時怒屌個d一次過雪曬 正
反正都追唔到鏝 比下機會其他人 好過睇交屁 salah 妹波妹80分鐘

傷

第一次同場, lovren 又傷?

記得係香港睇果陣，古+la既搭配就似恩尼斯達+沙維，點知開季la就傷咗

史獨 沙基利 基達 鐵三角組合
仲記得未開季友賽夾到痴線

諗住訓.......見到呢個陣.......好似睇隊新波咁.....
不過都係訓

副選都夠揪

而家唔睇遲啲仲冇心機睇

Ching認得我個名？ 作為利迷梗係希望la子踢返起但佢今季都冇踢過一場好波

溫完書上返黎食個面沖個涼就有波睇了

短+基達+大清

一睇就知又係西多ball一場

水貨拍力子可以試下雙箭頭

棉奴就抖下啦 chur得太盡

左屌摩 右糟糕

力子大清雙箭頭

其實前場幾有新鮮感
不過屌摩

我覺得 如果上場唔係俾Origi入左球咁嘅波
今場都未必有正選

下個post名
般尼對半利

洗你講咩...

大勝吧我利

世紀輪換

膠普點解死要高美斯打右閘？
有正式右閘唔用？

有基達睇

奧基利

待笑

扮戰術大師

史獨半場入兩粒

可想而知佳尼幾大獲

力子嘅命運考曬依場

丹尼爾 咪撚再吹利會拎冠

力子

開波

大勝吧！般記！

反左面？

dllm件衫難睇到

換撚哂
起馬肯變
希望有驚喜

佳尼傷左呀

件衫難睇到仆街

兩件衫點睇

起身看球了

沙短眼神有火 但個樣好喜劇

波衫顏色好難睇

仲要紅袜

屌摩第一腳已經比失

已經深夜西波
仲要件衫咁撚難睇

個cam仲要咁遠好撚難睇

玩fifa 咁

無晒猁

Matip係咪分唔到隊友

屌！睇得好辛苦

轉頭睇獌阿算

Alisson件衫好搶眼

完全集中唔到
睇越位睇到盲

雙開

睇得好很辛苦

場波真係比狗睇

基達子！比d料高普睇

鳩美斯

真係唔識踢閘囉

上場個球真係計vvd助攻

Keita

屌摩原來今季first start 嬴撚緊

見到軒隊長期企係左閘位
就知廢中淆撚到仆街

神軒d意識真係

vvd都派膠

不如垃圾痢唔著衫仲好，宜家隻色衰過街場

Joey Joey Joey!!!!

力子狀態唔錯

踢街場咁 一隊除衫

呢d波十年都唔前傳一次

屌你個閪matip又係痴撚線

後防四個今晚都膠味濃

點解兩隊衫咁似

班友一係交失一係派膠⋯想點

本身勁既都雪到硬

馬貼雪到廢曬

未見過

wadiu

係咪on9 ga,有紅色唔用，好難䏲

雲迪克真係好好J

基達真係好有料

指你老母閪咩 走位啦仆街

一樣咁撚西

真利lm

咁就十分鐘

點撚樣睇阿屌

咁嘅陣容咁嘅po名

唔係有紫衫? 點解用呢隻閪白

呢隊後備黎乍，睇開d

轉台算 依場真係考驗黎

個講球佬做乜撚野??

幫搬泥起機

屌你5條友塞係中路做乜春

後面幾個連降班隊逼2下都失誤

笑死 個講波佬

主場好撚過啦 呢件撞撚哂色

似榜尾大戰

Vvd食左屎

右閘位長期無人嘅喂

救心的左路

後防

後場tikitaka左幾撚耐 有射門未

比人sm

力子個跑姿其實好怪

Matip

雙閘真係

搬泥唔差嫁，上季話晒第七

攻勢都無咁

歡樂場

馬貼果下偷得靚

利狗黎

俾人禁著砌

前面3個要生性

射門都未有

屌摩一射

個講波佬high撚左嘢

好撚嘈 講野好咁多尾音同好快

屌摩想射？

無沙拉文尼根本好難打

屌摩第一腳射門

左閘上去, 吉到vvd都唔識補位

旁述咩料

屌摩 屌你

冇哂左右兩邊做爆破
廢撚到

咁多人唔識丹尼爾？

射波 ?

應該著紫色

屌摩幾撚時死

好撚廢
轉台

我個人幾中意佢講波 奧運睇佢講已經覺得佢有料得黎幾好笑

咁話哂hart 失親都係世界波
試下射又無所謂既

屌摩自由人

轟已經入咗波

好撚嘈機關槍咁

廢撚到,禁區都入唔撚到

不過左路長期得一條友又係on9

Hi

今日唔知做乜鳩，唔識停

前面兩個好廢

比人迫搶迫到

丹尼爾講波style不嬲係咁
好想睇下佢夾柏翹鬥9up

唔講野自己訓著

係喇，知你係到喇

出個西陣 人地都嬲

大清

老鼠拉龜

on9子竟然未瞓

史獨終於掂到波

恩能

其實要1個人鳩UP都有D難度

史獨

原來靠插水

插水

大清黃金機會

好好戲

利谷人訓曬先上來

俾廢中屌死

史毒

屎毒

屌你史獨 控都控唔到

以前史獨入左了

呢個真

好廢，，

高美斯 踢中堅啦屌

以前控都唔洗控
一下搞掂

你肯定係睇獌個場啦

般尼d攻勢仲似樣

都幾撚西下 失分味濃

半場好禁制啦屌

今季9成波都係咁

Gomez

仆街！

高普唔輸唔會改

Gomez唔係傷呀？

肥賓>廢中

希望唔係深夜西波

>>>>>>>>

Gomez一拎波就比人鏟 每次都係

咁就傷一件主力

快車先傷一個

已經係

屌，鳩美斯唔係傷啩

傷就含得撚

美斯

屌高messi

唉屌

頂唔順轉左台
入左一球叫我

玩撚完

阿諾

我都分唔到係佢問題定球員，，

牙樂

La子已經淪落到幫阿樂遞衫

摸住後腳根位
唔係斷阿基里斯掛....

廢中早換人=輸

屌要抬出去

第一輪快車

利迷妹子

打起又重傷

molamola

我真利 真係會涯夜睇

般尼咁暴力既喂

慘啦、又傷一個

又要百屌阿樂

好撚難睇阿d色屌你老母

又打起左黎傷⋯⋯

踢得好果陣就傷 屌你老母般尼

轉左台

屌又係快車傷人劇本
Gomez難得變到咁撚勁你擺佢右閘做乜撚
廢中

屌 高美斯已經傷左兩年
咪再重傷

高美斯

廢中

屌摩成碌柒咁

佢根本係碌柒

祖嚇睇嚟今晚終於cs

屌摩跑入中間

屌摩係咪打翼

屌摩係最前

史獨呢球唔錯

咁就踢左25分鐘
都唔知做過啲咩

啲人係咪無練波架，，勁多失誤

唔好侮辱左碌柒

摩翼

橫傅同後傳比較多

廢中我屌你老母，今次gomez傷肯撚定係廢中責任，打乜撚野右閘

唔通傷幾個月

沙基利今日廢撚到

達哥。。。

上力

又鏟

朱古力波呀彈彈波

大清身體質素廢到

屌你老母般尼

屌摩都傷？

踢波定踢人

左右閘都死哂

史獨好撚廢

咁都唔吹

係喎..

踢1個傷1個
好撚嘢

狼撚到

三中堅gogogo

真係好茅

屌你老味睇緊英冠咁

球證盲架?

屌屌摩老母

Cls 攞波定攞腳

對面鏝老襟？

大清十月開始收左皮

人地下下落剷

神軒敢轉身

又慢，十足退休球員靠一腳波

睇左陣獌
發覺我地同佢地d進攻真係一鳩樣

對車出完大絕之後就廢哂

對面下下落腳咁
雖然有幾下係冇FOUL 但咁踩落去一定仲有人俾佢地踩傷

終於有中龍

爭少少vvd

大清d對抗性

儲緊氣，儲返十場八場

企定定就接到都叫差D

波都控唔到，身位又冇

般尼人咁撚快 咁好跑既

煩梗賭波單嘢

Matip傳d波

Ok la
有射門呀

廢中上場用撚哂D運啦 今場仲有咩用

般尼依啲隊真係快啲降班
又茅又廢

半粒鐘過左,做乜D乜

咪換左人囉

究竟廢中知唔知而家隊波真係好撚廢

大腦幾時返來呀

今場丹尼爾旁述

炒咗廢中之後

好撚廢隊波

屌你老母摩

米拿同屌摩客串翼

深夜要聽丹尼爾講波真係

屌踢乜撚呀

過唔到半場添啊，利物浦

基達好格格不入咁

場波太閪
都係訓返算

一場踢得閪過一場

踢得最好係佢

衝冠

丹尼爾都唔滿意咩

前面兩個下游都踢唔店，

屌你傳撚到幾時

對弱隊應該出fabino

好閪

史獨學埋垃圾沙啲傳波

Agger 都唔明廢中撚咩9

正常有拍檔一齊講OK
但何輝過咗去講獌

算係咁啦

我睇緊乜撚

出蘇蘭基好撚過出史獨啦屌

不了

算正常果個啦

衝英冠?

大ching 斷左....

史杜列治搞咩呀

講波佬講得岩，大清今日做乜

俾人搞掂埋

史獨我屌你老母

大清呀大清

史獨無腳好波，躝

史獨有時比得太毒

完全廢晒武功

米拿

屌你老母呀屎毒 買撚重左主隊?

好似好番啲哩幾下

唔係咁都諗住笠呀

屋企人買左

得沙短 基達似樣

咁踢好左少少

屎獨要屌 屌下佢就會符碌入波

高美斯已經左右腳各傷一年

痾

咁就38分鐘，都唔知睇乜撚野

MU 0:1 Arsenal

屌 咩後備陣容
祖馬貼同屌摩
廢撚到

大清都係算啦好ma

迪基亞

基達

阿妓1:0

大清做駁腳算啦

基達好好J

基達根本好有實力,得佢推得生粒波

基達ok喎

又話DDG好撚勁既喂

基達越踢越有了

基達真係勁

獌又讓兩球先

和波啦，super

無睇，搞乜

基達終於有推波

大ching keita 幾夾

佢帶起波上黎都似番d樣

其他人....

基達有正選好睇過上場

屌想獌殺下阿道氣

拍個波彈番入龍

靚到

越位，好彩

甩手

嚇死人

好撚彩offside

嚇死

射得咁靚

Offside goal 1:0
嚇死人

利呢隻防守罰球戰術仲未有隊破到

今季好多次

一失就冇架啦依場
對面死守就唔會攻得入

射得好靚

今季d死球裝offside幾勁

今年都裝左好多下

Agree

基達咁嘅能力根本應該要係必然正選

成日裝到越位

生抽巴

基達 老母 米拿啦

Hi 謝拉

力子都係差太遠 D動作柒下柒下咁

今季好在係正選換嚟換去 罰球裝越位keep住幾有紀律

遲早比人破

獌1:1了

後備做下奇兵ok ga..

摩DADDY又獲得挽留

和波啦

屌摩屌你老母食屎啦

Wfc 利快手整球先啦

Big6得我地未入波

就半場

沙基利

軒真係靜係識兩邊傳，基達走到靚位都無用

出佢=廢左左邊

短都柒埋一份

屌摩呢球又唔錯

時間真係過得快

屌摩呢下都叫OK

沙基利今場搞乜鬼⋯⋯無腳好波

腳太短

屌你老母呀沙短

屌 決定睇獌

半場換人OK

屌你咩矮仔

軒

出沙拿啦屌

隊長軒

垃圾軒真係垃圾軒

H14

屌你老味隊長喎

其實基達先應該正選

個個都要柒一野

要gif

vvd有幾球都忍唔住大腳向前

跣腳傳統

垃圾軒唉屌

笑死

輕鬆斬波

.............傳統 傳統

軒隊又想點撚樣呢

笑撚死

軒不得了

Vvd隊長啦

閪到

廢軒

又有新gif

喂大佬 踢假波都唔好咁明顯呀

介唔介意拎多張紅出去

軒隊

說到惹人歡笑

Klopp今次跑得咁慢，放棄了

好多人要清 廢到仆街

軒!

又閪波

迷軒黨可恥

On9陣

擇低真利子
OX子

都重有人迷，真係無奇不有

踢乜q

水貨又贏

屌摩史毒，兩大毒廇

origi呢

神軒呢

深夜西波

搭個軒啦

半夜睇利物浦失分

力子係咪屌西屌到腳軟

要不是軒係英撚，佢留喺利既機會係零

big 6 得我地入唔到波

salah 半場頂XS

人地鏝用後備都踢到個form出黎 你正選都踢唔掂仲出到咁

會唔會邊爐踢右閘翻生救返40m

origi 仲差過大chin g

冇後備衝冠

點解獌狗阿狗果場清咁多

老實講 同鏝個後備比就算啦

佢先係格格不入果個，我覺得真係實力問題，比哥狗教都一樣

咁既後備質素學人講爭冠
我真係講唔出口

廢中又on99放美欺打閘
軒又無端端放個閪波落去

廢中敢用3分黎證明自己唔係戰術大師 哥狗敢唔敢

621係清D

完全係垃圾 今日前中場得基達似小小樣

打交未

原來係咁

高質賽事咪高清
比狗睇個D就

爭咩啊，半隊毒瘤喺場到啊

吹走阿狗個反擊

寧願睇隔離無咁悶

獌狗入個球都越撚左位

開post條友寸柒柒咁不知悔改
我都feel到會失分

力子都係老問題
走位同技術唔夠，打中打邊都格格不入咁
史毒都係鳩下鳩下咁

keita中段開始好左好多
米拿一貫穩定

某位隊長就...算啦唔提
馬貼同屌摩一樣，幾得人驚下

老母認真啲踢就三副engine

真

睇左分幾鐘阿曼已經3張黃牌

曼聯癲過搬泥

獌今場原來玩MMA

暴聯做乜鳩學人打MMA

隔離個場下下落腳

屌摩呢場谷上去踢反而ok

4張

屌摩到今時今日仲可以有機會上場
衝冠
發下夢算啦

留名有紅

又黄

史毒力不從心咁，身體跟唔上
力子唔知企緊咩位
邊爐換隊長啦屌

勁撚多黃牌

5張

防守成日唔見人，攻又周不時走錯位

根本對家就針著馬貼同屌摩黎攻

五黃

可能抽起s15 比返中間力子踢下可能仲岩佢

踢波定踢人 痴撚線

二分鐵一張牌 好睇

dllm廢中放乜9 gomez打閘

唉難得搵到個夾vvd咁撚勁嘅中堅

一係就同米拿換位啦
踢到翼咁有前冇後

下半場應該可以紅幾件

打交未呀

屌那星又狗咬狗

阿狗仲傷，已經2件

好睇過依場閪波

有前沒後都算
上前又唔係得先柒

...不過算啦，廢中唔係Jelly要休都唔會出佢啦

我見力子踢到好撚迷惘

有時覺得 佢想走位 大清又阻住佢咁款

點解唔俾史獨踢後一格 踢4321仲好

準備好失分未

半場唔失波

隔離阿獌啲犯規多到

明明呢個陣係連登仔前幾日仲J緊
咁快又懷念前場三廢

換文尼沙拉是但一個衝下啦

Hart都有cs

醒神啲呀

Joe gomez傷成點

想睇下邊到有人J依個陣 求鞭屍
力子 屎毒一齊出都諗到個個一定係天才黎

基達好勁

出依3個就係話你聽 前3廢都唔係好廢遮

大師吧呢次就似樣啲

史獨差d

呢啲色
好難睇

出咪又係比人屌水貨 比人屌唔識造波夾硬要造

整球世界波俾 阿JOE啦

又要等90分鐘先得

嘩，大清你慢撚到

又話左下角食糊位

屎毒想點撚樣

力子食糊位都唔射

奧力子真係堅廢

diu mor.... 0 def

大師兄跑得好怪

Origi爭氣啦屌

屎毒 力子求其抽走件啦屌

呢下冇得怪掛 人地overlap

換人未

前場個兩個黑鬼...

力子無曬上場d求勝心

阿樂果下付碌乍

力子又唔走位

基達子

你幾時再出金句話入波咩都得

好辛苦無攻勢

開始有

屌你咩祖仔，呢場先嚟上身

基達入到就靚

屌你糟黑都上身，果然係利

屌依下係死哂角...

好勁

基達應該係必然正選囉

基達子上力了

下半場醒左？ :eek:

子宮high到
丹尼爾

屌 打之前都估到會上身

頭先喺禁區直情企喺度

再世華佗 幫人練龍

講波佬講佢係全英超救波最多

大清做返supersub算啦都係

阿JOE 對鏝城上身都要俾人炒 呢啲就係差距

JH撲救最多 要射幾多球先入到

基達咁遠都射 力子推到入禁區都唔射

基達呢幾場冇正選真係冇天理

而家前面打緊基達

大清比人撞一撞就跌

大清一bump就跌

食指既子宮 鳩up

無人走位

屌

GOAL

太多炸彈係場 救得一個都顧唔到第二個

1－0

1:0

訓得

屌你老母

收皮了

輸撚埋

goal

搬泥

898

0對抗性 得返LAST個腳

閪撚到

屌摩d 防守真係。。。

molao la

一分都唔比你拎

可惜前面唔得

GOALLLLLLLLLL 廢中變陣成功

攪掂

輸阿里信...

屌 乜撚野事

點同最城爭啊？ 唉

VVD 企咁出

？？？

衝冠！

樓主又要再俾人bin了

又係CORK條友
雞湯果年世界波

咁撚樣都關佢事？

笑4

俾人踢到 冇計

換走力子啦屌

哩球失法好撚懷念

樓主燈死

開埋咁既po 屌

Ab 派膠了

希望呢場比廢中認清下
你以前個d係狗屎運黎咋屌你老母

關撚事咩

佢最sick ball

佢識閪波咩

接唔實冇計了

1001個個改個好d名

無啦呢場 紅星味重

不嬲都係苦主黎，預左

上場執返2分就排個鳩陣出黎撚鳩利迷

比人圍

樓主臭口

咁近救到一下都算係咁啦

原來隊長吱先係真燈神

不敗玩完

唔好買人囉
咁撚勁
個個巨星
出多d軒隊長好

樓豬好嘢

diu more

DLLM 屌摩

廢摩

反隊長豬

Diu mor out la

CaptainG 真係燈撚到

接住左個波比人踢甩出黎都唔犯規？

無得留力啦，重唔換死得

一件屌摩 一件軒隊 踢條撚呀屌你

出埋d垃圾仲想拎3分

輸比尾2

Ali好似未接實

唉 又比人笑了

當自己曼城

快車第一場就

熟悉既利

對面掂到波先

LLLLLL

果下佢佔左先機去接
但抱唔實比人踢返出黎
點都有啲責任

車路士

狼隊1:1車

喂呀，下個唔準出呢款題呀
想燈死利呀

今場輸左,今季唔洗再咁緊張,可以輕鬆睇波

diu mor繼續交失

和兩場都得啩

出U23 都未撚出diu mor la

第一場就留力 結果論算唔錯

笑撚死 得基達係似樣

鳩普訓醒好買人啦 仲keep住班垃圾

真係唔明點解可以咁有自信出半隊副選

劫富制朋

樓豬咪撚開po算啦

搬泥都輸你想和邊隊

我地衝三冠係咁出！

無啦 joe hart 又上曬身

大清 又跌

聽我地話仲想點

g隊真係勁
上次紅星
今次般尼落後緊一球

大清同屌摩 打少2個

屌摩想點撚樣

樓主開埋d閪post

出返上場11個好冇

我有預感十二月睇利會係咁嘔血

入一球都難

準備半個鐘後被人瘋狂binc

垃圾軒

快手換走大師兄 見到都覺得尷尬

對面打多2個先岩

死死氣入返沙拿啦

仲要3點九

上場力子果下應該係運氣嘅尾聲了

仲唔換想點

13個打9個

0進攻能力 其實對面唔洗守太多 今次佢地做得岩

做利迷做到咁自卑